一人一樣熱就好食凍就難食/凍好食熱變難食

飯

可樂

雪糕

楊枝甘露

被害妄想?

屌你老母

唔一定凍好食嘅得唔得

接受唔到用芒果 士多啤梨呢啲生果煮餸

羅漢果水呢類苦野，一凍左完全擺唔落口

飯凍熱都得
壽司飯凍食

呢位巴打好得意

橙 荔枝煮完食落喉嚨好舒服既

屌屌屌屌屌屌 你

火你老母

三文魚刺身

精

屌你屌你屌你

火你老母呀大陸仔

啫喱

薯條

壽司飯其實係暖

蛋撻無得輸

幽默大師

變暖咗嘅甜品，例如Tiramisu、芒果布甸

屌你老母 屌你老母

啤酒

打邊撈既書面語應該點講？

你上forum 講書面語?

問下都唔得？
真心wo 咁應該用咩字眼？

兜啦兜啦

咁係要凍食定熱食先好食呢

咁你答到我未姐
有咩好兜 答到咪用返果個字囉屌

菠蘿包

熱都好食喎，食韓燒試過拎刺身黎燒，超好食，好食過生食

咁。。。仲係唔係刺身

燒味！

我反而鍾意凍飲

雞翼，尤其係有汁嘅
E.g.豉油皇雞翼
凍左變晒啫喱

Pizza凍咗真係好撚難食

刨冰

講火鍋都比人屌

火鍋都唔同打邊爐

請問兩者有咩唔同

公仔麵浸淋左好難食，汽水冇曬汽好難飲

有聲㗎

天天火鍋 3300

羅漢果水苦咩?次次飲親都甜到嘔

咁其實講到打邊爐既書面語未

唔通寫文寫信照寫打邊爐？

凍咗嘅麥皮

凍咗嘅汁拎去撈熱飯

邊爐海鮮酒家

壽司飯好味

燒肉

呢個真

凍熱都好好食喎

文盲係用黎教化

魚腸

樓主老母

以後上連登唔比用書面語

油炸食物

啤酒得唔得

班on9連書面語同大陸字都唔識分

我覺得紅荳沙同燉奶

紅豆沙就一時時
燉奶凍咗都ok喎

有啲野食係熱食好食，雪凍都好食
唔熱唔凍暖暖地嗰陣就好撚難食
例如中式糖水

Between布甸熱食是咪即係燉蛋

大家唔好當廣東話就唔可以寫底，難登大雅之堂。其實，大中華各地都有地方用詞，中港台嘅所謂書面語都有區分。所以，要敢於用自己嘅語言講，用自己嘅語言寫。香港人都可以「我手寫我口」講咩就寫咩

雞煲

燒味

甜㗎啵 我特登雪凍冇咁甜嚟飲

啲炸野

唔准講書面語嫁連登